原來雲爺爺都有上高登/LIHKG

【體育】李斯特城早前辭退了領隊沙士比亞，原來在委任佩奧前，曾希望雲尼亞里回巢救亡，只是被這名冠軍功臣回絕。

雲尼亞里（Claudio Ranieri）於2015/16球季帶領李斯特城童話式捧走英超冠軍，可是翌季因為成績低迷已被炒。繼任人沙士比亞早前亦被辭退，意大利傳媒Corriere dello Sport就爆料，指李城找過雲帥回歸，但後者面對無情的李城，只簡單地回覆：「不了，謝謝。」

雖然Corriere dello Sport未有表示有關消息是從那裡得知，但現時執教法甲南特的雲尼亞里，最近的確曾接受他們的專訪，只是出街的內容，沒有任何一項是關於李城。

雲尼亞里在訪問中提及其前球會車路士今季的表現，指車仔戰績平平的主因是換了前鋒，由迪亞高哥斯達換上了艾華路莫拉達：「這個轉變不容易，DC是一名領袖，可以肩負起球隊，用憤怒去踢球，而莫拉達就只是一名運球者。當你換前鋒，就整套踢法都要換。」

圖片來源 : ©AFP

唔好以為拎呢句野出黎就顯得自己好高質先得架
收皮啦屌

雲：冠軍已袋，理撚得你

哥狗>達